818將會係前線手足全滅嘅一日，死因在於連登仔

勇武同和理非嘅衷誠合作，從來都係建基於 #不割席不譴責不篤灰 ，尤其係 #放核彈都唔割 ，但呢幾日你係完全Feel倒，有班操盤手想徹底響818遊行毀滅呢種互信關係，而佢地嘅破壞力，係仲大過解放軍//

相比起陰謀，我更信事實。自從上次我踢爆劉細良、蕭若元響7月21日閉門會議密謀成立大台之後，好多人都因為相關人士否認有成立大台意思，件事就當過咗去；甚至有人批評我無中生有，含血噴人，叫我拎蕭劉二人起大台嘅證據出黎。

其實我已講過，香港缺乏政治訓練，全部都係離地萬丈空談理論嘅蛋頭社科學者：邊個同你講起大台一定要講到明起個大台出黎？如果用另一種方式同樣可以達成大台目標，又或者而家先專注消滅反大台勢力，打殘哂班勇武派後到時再起大台又仲有邊個人敢阻止？

我討厭陰謀，但我相信事實，所以響度我又再次將成條時間線劃番出黎比大家睇：

1. 蕭若元與劉細良於8月6日召開閉門會議，大台切割黨成正式成立；

2. 其後立場、眾新聞、蘋果日報等同時刊出多篇「認為勇武應該退場、由和理非接手」、「運動需要大台領導」；當中以立場新聞一篇〈給抗爭者的公開信：你們願意交棒給大台嗎？〉最為露骨。

3. 面對一連串質疑相關人等皆先後「否認」有建立大台之意思，蕭若元甚至表示「連建議都唔想再比」，暗示對運動走向不會再說三道四。至於與會者鍾劍華在8月8日則表示，在此閉門會議中提及「可否有些人扮演監察者，阻止警黑暴力升級。也可以提出一啲大家都能夠接受嘅行為守則令運動不會失去支持。」

4. 8月13日，連登出了一篇〈818百萬人遊行共識！！！！！〉，入面聲稱透過連登公投達成下列三項818集會的三項原則：

一.唔著gear
二.遊行後沒下場
三.唔霸路同掉野

然後聲稱以上決定皆為「集體智慧」所產生（注意：以人數多寡壓迫少數，乃大台常用的「多數人暴政」技倆），現場若有人戴Gear，則將會被視為鬼；若現場有抗爭者拒絕和理非，「則大家都以和理非手段解釋今次遊行目的、讓對方理解、這樣連內鬼都只能陪大家和理非」

究竟咩叫「以和理非手段解釋」？呢度並無詳細解釋。

5. 8月15日，連登由「一班自稱律師、銀行家、政治學博士、歷史學者同軟件工程師」張貼一篇〈［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了〉，內裡列出一堆所謂「行動守則條文 (Rules of Engagement)」：並要求往後抗爭者遵守──這不就是鍾劍華在8月8日無意中爆出閉門會議的建議嗎？這班「自稱專業人士」是誰，自然係呼之欲出。

其實過往在網上亦不乏不同的前線策略及行動建議，但大多都只是一種模糊的指引，最終仍是以「相信前線指揮」作為原則。然而若有人設所謂「行動守則條文」，則對守則條文的詮釋權，就凌駕了前線行動指揮，甚至可看待成一次由網絡軍師公然對前線指揮的奪權行為；至於守則條文的內容本身如何，反而卻不太重要了。

6. 然後去到8月16日，蕭若元再一次打破過往「不再評論運動、不再給予運動建議」承諾，明確表示所有其聽眾必須依循「818集會三項原則」參與遊行；並稱何俊仁與其已「取得共識」。至於當日假若有民眾堅拒配合三原則，蕭若元亦下達明確指引：所有現場參與者必須與勇武派全面割席，將其完全孤立，任由其被警察拘捕！

至此，如果仲睇唔倒大台切割黨成個設局係點，唯有等我劃公仔劃出腸：

a. 大台派一直搶唔倒運動主動權嘅原因係，前線指揮權一直被現場勇武派所壟斷；而偏偏「放核彈都唔割」，係令到和理非支持者無論響何種情況下皆對勇武派賦予絕對信任同支持；

b. 要切斷呢種緊密關係，就要由孤立勇武派開始：大台派根本唔需要建立一個實質大台，佢地只需要響網上面以「一班專業人士」、「網上凝聚共識」名義吹風，以網絡以和理非為主導、再加上一班打手相助，建立一個又一個「快閃大台」根本毫無難度；

c. 然後去到最後一步，就係制訂一啲行動守則，要求所有人遵守──然後唔遵守會點？糾察隊就理所當然出現，好似上次有美國旗被冚旗已係先例。但更仆街嘅卻係：而家大台黨鼓吹嘅，係將著Gear戴口罩眼罩嘅當成「疑似內鬼」，所有響818當日作出衝擊嘅抗爭者都會被視為「違反運動原則者一定係鬼」被譴責、切割甚至篤灰──「放核彈都唔割」、「三不原則」就響大台黨幾招詭計，全被撕毀。

再講一次：「全面切割／殲滅勇武派→搞散運動」經已成為建制飯民、黃藍陣營嘅共識；建制固之然希望抗爭盡快平息，飯民其實亦急到出血，因為一日抗爭唔完結，一日就好難將焦點轉番去年尾區選上面。呢個不神聖同盟最近沆瀣一氣，講埋啲嘢愈來愈似經已明擺在眼前，而818就係佢地聚殲勇武派之役。

雖然我對現場抗爭者嘅智慧仍有信心，但面對大台黨呢隻幕後黑手搞散抗爭嘅決心，實在係不容樂觀。

推

你依篇野咪就係想搞死818囉

push

公務員集會點解你唔在場帶頭衝？

只係818呢日好鬼
唔想畀中共做文章
所以全民做一次和理非
但絕對無諗住割
香港人齊上齊落

入黎既手足得啦可以出番去了

我同意你嘅講法，甚至乎我覺得係土共本身安放於泛民集團嘅鬼，配合網上文宣攻勢搞出嚟嘅「孤立勇武」策略，透過污名化前線造就泛民集團嘅所謂民望，然後利用泛民嘅渴望權力心態進一步排除本土派力量，從而瓦解今次運動。

連登仔到時就一於魚革咁大叫散落社區，然後同廣大香港人合葬沙嶺公墓。

樓主咁講實俾人話五毛分化撚，但我想講，如果前線有鬼，咁泛民中人唔通就無鬼？

一定要堅持無大台社運，堅持不割蓆思想，透過自我學習改變策略。

共勉之

無諗住割

我可以和理非 但係我會帶gear

不割蓆

不推文回覆

一路都唔係話從今以後勇武退場，係818盡量和平一次，絕對唔需要驚話勇武停一兩次就會被消失

果個守則真係on撚9

正如我之前咁講：
勇武同和理非只係兩個唔同嘅做法
冇話係派別之分

好多正評
到底連登有幾多打手

唔會理d乜守則 我所有行動都經過自己思考 道德批判有底線
邊個想起大台 或者指手劃腳 我一定日日都用我渺小既力量搞鳩佢 話佢煽動暴動

一早都話連登已死，五毛之地

用自己個腦好過信啲on9守則啦

要有獨立思考

唔要大台 或人人都係大台

樓主分化撚

Same

打仗係咪都要日日進攻？

大家記得不推文回覆

由某撚樣政棍議員係某個反送中集會入面演說區議會立法會要好多資源 再之後既特首選戰 要係1200選委入面爭取多d席位 要影響江山
嘻 我就知道共諜司徒華d餘孽又出黎破壞民主運動了

政治向來就係咁醜陋
本土同泛民之間嘅關係應該會係毛孟靜退落嚟之後差過16立會同DQ嗰陣
始終成場運動舊肥豬仔唔同政治取向嘅人都想食一舊

嘻 又二元對立
唔著黑衫 唔好戴口罩 gear連袋都唔好袋 逼人取消遊行

有咩事都可以保護大家

打死都唔會同勇武割蓆！

次次一到深夜凌晨啲撚樣就gut晒個龜頭出嚟
真係好撚煩

負評上一頁
不推文回覆

死你老母 每個人只可以代表自己

要幾on9先會信呢個制度

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

場運動散咗我真係投共算數
灰心嘅程度將會難以想像

和理非到底幾時先可以進場

又分化，有腦都知818應該要做咩

要進場 歡迎進場 一定要進場
但係一定唔可以訂啲on9守則

由頭到尾都冇人阻和理非進
係和理非自己叫勇武退先肯進

又係陰謀論
十年套戲真係好中, 其實香港正正係死於太多陰謀論之中, 點解唔可以互相信任? 有唔同意見, 可以提出, 討論, 但唔係主觀見到一件事就編織一D故事。

例如前排有個討論會, 其實聽番節目都知, 呢個所謂討論會係成個月前安排好, 個所謂會議有蕭若元, 劉細良外, 仲有好多好多人 (包括吳靄儀等), 討論會完其實都冇咩發佈, 佢地都唔係咩正式既一個組織。但開始有D人就覺得係密謀SET 大台, 更將之後發生既事主觀串連一齊, 話呢個係一個大陰謀SET 大台打散運動等。 我明白大家擔心大台, 但太擔心就好似捉鬼一樣, 對運動係冇好處。

不推文回覆就算啦。

gear 係咪都要拎 因為香港太危險

真係巴打既睇真d打手點屌樓主
但咁大篇文一個point都駁唔到

總之一定要帶gear 啦
有咩事起上嚟保障自己同邊身ge人

818 維園見

燒山一向都係和理非
佢叫武勇出手就真係收左錢

不了，去完紅土抖返日先

721
811

200萬+1人遊行之前我已經過過泛民已經成功响連登插旗帶風向

班友仲傻閪閪咁

勇武捉左膠
和理非捉鬼
諗起都懷舊

出呢篇文咩心態

打死都唔割！！！！

和理非 deadline 衝？

屌你！從來冇叫勇武退埸呀
叫佢地休息一下咋
咪撚分化啦

準備出

冇人理大台黨 完

收嗲啦風向狗

過咗818政府繼續無動於衷咪繼續set死線
勇武派進場 而且和理非同勇武只係身份唔同
一個人可以兩樣都做

==

勇武同和理非咪又係示威者
講到好似兩個不同種族既人咁
817啦咪再搞分化啦好嗎

人地都係講818和理非一日俾政府、全球睇到我地民意無散過
呢篇文做乜尻

全世界不推文回覆

我思疑班人未上過前線

我肯撚定係未

818 帶gear 唔戴gear

最近見到好多人把口話唔割
但做緊或講緊嘅嘢都係鬧緊班前線

呢幾日好多分化撚
多d來密d手
我會不遣餘力逐個屌

守你老母則
冇人都射彈冇gear死左啦

深夜5毛又開始了

通通都係廢話! 你自己割包皮啦！

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!

屌足十八代再補句不分化

根本泛民一路試緊水溫邊個夠料做大台，終於試到個HOCC出黎

我可以和理非 但係我會full gear

冇大台 核爆都5割 不分化 戴5載gear 都帶定gear保障自己
Be water

其實都係試一次盡量和理非

推，好多大台撚，民間記者會之流害港

乜勇武嘅定義係乜鳩都衝咩
防線係防禦
還擊都係防禦
勇武手足其實係保護緊身後所有嘅人
極少主動進攻
莫講話無厘頭咁衝

又唔見你提下勇武係點樣在機場day2搶左大台騎劫左和理非將個focus帶左去捉鬼?

唔割席係雙向既，唔好覺得勇武要做野果陣和理非一定要讓位，咁樣同勇武大台有咩分別

你呢篇野好撚鬼喎
燒山咪講撚左唔起大台
做乜鳩

屌你老母咩gear都無，死左膠

剩係問你一句
百萬人大遊行要前線託柒？

我唔想估邊個起緊大台
但叫人唔帶gear同聲稱共識冇下場真係十分奇怪
以往所有遊行不嬲係各有各做
你和理非咪行完返屋企，想做多d咪留低

希望大家可以對手足有絕對既信任

屌你老母，gear都無，想我地全滅？

Same
無可能唔帶gear

和理非>死線>勇武>和理非>死線>勇武
宜家只係回歸原點，行返依條formula
之前不斷俾差佬逼到勇武勇武勇武
每次差佬出催淚彈就有前線企出擋
每次都有好多損傷失去咗好多義士
宜家行返set死線條formula
俾前線抖下，俾前線回氣
唔係話唔撚再勇武呀

天真，無gear佢都照射tg啦

真，火都黎

up

洪非凡KK之流根本同左膠一樣咁戇鳩

其實任何人都唔會屌, 就算寫前線規則都有參考既地方

至於818轉唔轉模式

我認為俾和理非行哂先再決定

大佬唔通你四五點鐘就開始對持咩

但我都係果句, 前線係可以休息, 有時休息係為左更長既路

同和理非傾下計? 同路人傾下計? 士兵都有權享受和平既時刻

民陣係搞手, 的確要尊重俾佢地和理非遊行, 唔係割唔割既問題

係時間拎返呢張出黎洗版

對泛民冇好感
但同樣唔支持陰謀論，因為你永遠唔會拗到係對與錯
正如你證明唔到叫人散水係鬼 因為你同樣證明唔到係咪因為散咗水而冇清場 亦證明唔到係咪唔散水就會清場
所以最好就係堅守大原則 不分化不割蓆
14年衰過一次之後相信大家會醒目

同意，點解永遠話得前線有鬼

所以咪帶定野, 818佢企硬唔開路仲要出TG就上GEAR

行街都比人掟TG 邊有可能唔戴gear 係咪當人白痴 定係寫果條友冇落過場

唔洗因呢D野而嘈, 自己條命自己決定

勇武手足保護大家退，818 見，放核彈都唔割！！！

請善用不推文回覆

我同意連登及各媒體有出現大台跡象
但呢啲所謂大台唔通真係個個都係中共/泛民控制咩
陳雲都話啦 全世界mon實我地 行事一定要小心
所以好多人都希望勇武休息一天，甚至一週，
gear唔係唔帶，但係唔主動出擊喇，可以的話暫時做返個和理非，睇下個走勢會係點先啦。

頭幾個留言
3毛快手到

818唔會有前中後線
只會有遊行人士同埋鬼
完

同一個人喺唔同時間
可以做勇武亦可以和理非
至於幾時做邊樣—自己判斷

係，不推文回覆真係一個好功能
雖然依個post竟然都上到熱門

點都帶啦講真
用唔用得著就另一件事
我當真係無鬼搞事
喂啲警渣咁撚癲成鳩日催淚彈放題
帶定實冇死

咪撚推依啲過份陰謀論+分化post上熱門啦

咪撚搞分化
不推文回覆

支持樓主 呢排真係好多人散d歪風 好鬼

唔知佢地騎劫既目的係咩啦 想攞光環？ 投左共？

一直以黎咁成功就係各有各做，互不干涉。

但係d左膠/鬼硬係要騎劫 要人跟佢地果套

一句講晒 勇武冇強制和理非上前線既同時，請和理非唔好強制人地要跟你規則

勇武就係香港人最強既盾，打緊仗自己放棄最強既盾？唔好做d咁弱智既自殺式行為。

帶左唔上住都唔得？

人不犯我我不犯人
人若犯我雖遠必誅

唔係鳩up，點解屌我嘅永遠係得一句分化撚
同意我嘅往往會有咁多point

有守則就係分化嘅第一步

見到好多用語技巧

叫勇武818加入和理非
好過叫勇武退場
退場/休息/接力即係將勇武同和理非分開
呢啲先叫分化撚

最慘係d懶係有道理既洗腦方法好多人會受，其實即係溫水煮蛙。

同好多人傾過，其實勇武手足點都會帶gear，贊成冇裝嘅人好多本身都唔係前線，只要大家記住兄弟爬山就唔會強加自己嘅意見落人哋身上

推 正評小勝負評

係
不過咪推

樓主係熱狗Page轉貼嚟連登
樓主肯定係熱狗
#你係熱狗

雖然樓主巴打有啲政治觸覺，不過睇野仲係偏激左少少..
我信燒山份人咁小器，應該會想孖埋劉細良組大台，但劉細良份人應該唔會想做大台
其次就係勇武派問題，不可以視而不見，正如一班前鋒喺前線衝殺，你淨係一味話殺得好，咁係冇意思
其次就係唔好再標題黨，本身社會已經夠煩

Be Water 其中可以解為抗爭者可以和理非亦可變身勇武﹐宜家已經無勇武同和理非之分﹐出得黎大家就係抗爭者﹐係面對同一樣野
你話和理非? ok﹐但係幾時勇武﹐係取決於警方嘅行動﹐唔通班狗突然射Tear Gas你就硬食唔保護自己? 你以為無Gear就唔射你? 唔好咁天真啦﹐連對街坊會用TG﹐你唔係仲唔帶Gear保護自己呀?
我再重申多次:
Gear係用黎保護自己﹐可以唔著住先﹐但一定要帶去﹐全部人都要帶
Gear係用黎保護自己﹐可以唔著住先﹐但一定要帶去﹐全部人都要帶
Gear係用黎保護自己﹐可以唔著住先﹐但一定要帶去﹐全部人都要帶

和理勇武鍵戰乜都好
一句到尾
自己有堅持、有信念，就唔怕比人帶到風向！
做返自己份內事、拿手嘢
其他同路人啲嘢少出聲大幫忙
不推文回覆

佢地依家既做法係講d好似好有道理既野再夾d真正既意思既暗示係入面 例如：勇武會影響國際形象

希望大家會清醒 堅定初心啦

Sorry 最撚憎熱普城啲皇子公主三國人物

人手置頂

跟足啲守則做同去首有咩分別
根本推人去死
你話嗰日唔好主動拉防線都仲可以理解
我都想知和理非>死線>勇武仲行唔行得通
不過要知道行唔通嘅代價係818大量人會被拉
空手行出去只會拉得更加多人

勇武應該冇衝殺
所謂前線都係守大於攻

舊電池唔係咁諗
好似沈敖輝都叫人帶gear

污名化勇武

從來都冇行唔通，只係敵人不斷放風暗示衝擊就係唔好。

請堅持一直既做法

連登仔會叫勇武唔好上街? 唔帶裝備? 你信咩？

警察對住空氣都放彈， 無辜市民吸咗， 都咳到嘔， 正常智商都唔會叫人唔好帶裝備

今日d女示威者講， 月經血顏色變咗黑色， d催淚彈好毒架

popo打手係度攪分化， 唔好入真正連登仔既數

818 2點 維園見
大家一定要出！

817 紅土
818 維園

光復香港
時代革命
五大訴求
不撤不散

大家一齊努力啦

人地都係話唔著gear 冇話唔帶 我有上過都有投票 咁又點

唔好分化 但大台仆街死

Agger保護自己

同意

全部陰謀論

係就最好
大家都唔想有手足俾人拉

認同樓主睇法
講左唔好標籤
勇武派手足都可以做和理非遊行
帶gear 保護自己根本無問題
個d守則真心鬼
唔覺得樓主係分化
818維園見

認同，「守則」係原則上否定咗不分化不割䉀，後面補多十萬字都係詭辯

好多
今日堡主講d野真心唔差但個post好多人用佢同天琦比話差好遠攪分化咁

麵糊，好難洗架，
先用大量的水，
再用麵粉，
大陸仔最愛，保護兄弟姊妹

818夠人支持
前線手足之後升級都有民意基礎

各有各做啦屌，大家想做和理非就好，
想做勇武都好，唔好質疑對方，除非有好強大既理由，
用腦去諗每一步，互相提點，唔好淨屌

利申：帶gear既半和理非、半勇武

對本土派最寬容，對泛民最嚴苛
呢樣係我個人看待政客嘅立場

成篇文都認同

818 我都想係和理非
但係基本上冇可能

1. 非法佔路
2. 臥底

如果呢兩點令差佬清場
你叫前線如何是好？

又要幫班和理非爭取時間走
又要頂住班狗

所以結局只有兩個

1. 因為前線唔反擊 走唔切 拉晒
2. 前線反擊 和理非屌前線唔跟劇本行 分裂

其實最近啲風向三毛好多新花款,開心地到當日活動都係無乜點帶得郁,我地要做嘅係見到風向三毛就儘可能快速屌七佢

保持警覺,唔好有人講乜做乜就照跟,冷靜諗返十秒先

至於大唔大台,暫時都未見到有咩台出現,唔使太過擔心

都on9 幾撚時叫人唔好反擊

其實理論上 818要有人送頭
和理非+不反擊論破產 先可以有民意基礎升級

啲和理非kol吹哂風話818邊個動武邊個就係鬼wor

簡單啲黎講
1) 守則約束唔到前線，因為前線本來就無效忠過任何大台/連登/和理非，所以無義務遵守
2) 守則邊個訂？唔守又點？送去軍事法庭？有人不斷強調守則係共識、常識，既然係共識、常識，又談何守則？

所以守則只係比班和理非同冷氣軍師，幻想自己有控制前線行動既權力

守則既吊詭之處就係，本身都無人違反既野，何必特登重申一次？前線又唔係弱智又唔係痴線

兄弟爬山 各自努力
要帶gear既帶
甚至明明之前都話每個人都戴口罩同頭盔去抗議黑警過度武力
所有野都係自願性

請各位自己判斷
大家共同目標係一樣
不分化不割蓆 每個人都有自己選擇既抗爭方式

Push

我個人理解既無大台係尊重個人決定同行動，唔須要有特定團體/具體指引

前提係尊重自由意志

邊撚到吹哂風，你啊?
好多人都係講到帶定gear，唔主動出擊 但要自衛

Fb page
金水蕭生潘小濤

和平一日
讓外國勢力做野

818和平到痴左線
但照出 teargas

Target 達成

有心人特登白紙黑字寫守則出黎
就係為爭奪守則詮釋權啫

舉個例，前線打鳩公安，本身係連登既反應可能係係五十五十
而家有行動守則了，就可以大條道理話你違反守則了

之但係有法律都要有法官法庭，法庭要判人有罪，都要拎曬驗傷報告，叫曬受害人被告證人答辯，無合理疑點先定罪

而家一班冷氣軍師睇住直播就可以話有人打鳩公安係行私刑、違反守則，然後呢？
要懲罰？罰邊個？割蓆？割邊個？

如果你話：不割蓆，但會檢討改善
其實咪正正係無守則時大家都做緊既野
又還原基本步，守則係整黎拓柒？

你班友搞清楚「帶」同「戴」既分別咪？？
搞清楚「主動」同「反擊」咪？
叫你唔好主動 就好似叫你去死咁

拎個共識就話人大台
818活動 有個目的/目標都唔得？
一定要好似之前咁佔路？

其實所謂大台就係「前線」
做咩都係佢地決定嫁啦
你要屌大台 你咪屌「前線」囉

和理非一日講到同勇武永久切割？
和理非完冇用好快就會變返勇武架啦
大家既眼睛係雪亮既 自然會識選擇返當時最合適既選擇
我地依加已經算叫達成共識 睇返其實係你係度挑起勇武反大台既情緒 想和理非同勇武鬧不和
屌你老母分化狗

幾撚時有人理過佢地？
邊次係跟佢地方向去做？

如果有個人話衝 咁又係吹風衝？？
你都on99 幻想人地係大台 跟住話人吹風

佔路本身就係和理非活動嚟啵
唔記得左教授提出既佔領中環？(雖然無發生)
雨傘都係佔路嚟啵

同埋818都未拎不反對
行出維園本身就已經係佔路啦

燈好呀

tweet 外國人可以點幫香港

要分三個post

Please #BoycottMadeInChina
What’s happening in HK is an international issue. CCP is earning money from you to support evil regimes in North Korea and Iran. Stop buying products made in China will not only help HK but also bring real “Long peace” to the World.

Please help #BreakDownChinasFirewall
CCP use fake news to rule the country. The so-called “Great Firewall of China” is enforced by CCP to restrict people’s right to know the truth. Poor mainlanders will no longer support CCP if they know how evil their government is.

please #CancelXimingzeCitizensip
CCP keeps advocating patriotic feeling in order to encourage mainlanders to attack HK people in real person. Meanwhile, Xi Ming-ze , the daughter of President Xi jing-ping has recently swear loyalty to America to become a US citizen!!!!

其實樓主係咪冷氣軍師黎 有冇親身上過前線

我所講既「佔路」意思係
set roadblock / 快閃式封路
唔係多人而行出咗 個種

推, 原來唔係只有我一個咁覺得

由 8.11 班狗再一次突破濫暴濫權下限之後我已經覺得有人好陰險咁係各大平台帶緊風向, 一開始就叫所有勇武派立即停止行動以減少不必要損傷, 聽上去無問題, 亦係好多前線共識

之後就各大平台開始吹[勇武退場, 由和理非做主], 去到呢度都仲算無咩問題, 但之後就開始變質, 開始有人不斷放風[勇武行動已經係對成場抗爭再無意義], 一開始就話原因係前線追唔上班狗濫暴既程度, 再出黎只會白白送死, 之後就慢慢咁出現前線衝擊行為會令觀感好差, 製造衝突會不利外國幫助, 甚至話會俾位人入呢D膠論

到818前就真係更加明顯, 有人好明顯利用前線有鬼呢點去膠化同污名化, 標籤化所有前線, 仲配合埋一D大陸人混入香港帶頭搞事既fake news叫所有人唔準帶GEAR (任何正常人都知幾撚白痴), 更陰險既係佢地有意將帶GEAR出去既人同可能混入搞事既鬼拉埋一齊, 仲陰D陰D暗示帶GEAR甚至帶口罩既都係鬼!

黎到呢度各位睇到問題未? 呢D根本就係5年前[帶口罩就係鬼]既翻版!呢種LOGIC同之後果D咩手則更加係完全打破我地不分化, 不割席, 不篤灰既原則

而呢度呢一星期都出現左好多分化撚係度分化手足, 佢地D手法同之前班五毛好唔同, 反而係好撚似5年前班打手, D手法完全係一撚樣, 你入818帶唔帶裝 同8.14機場 D POST都見到好多

818要和平根本係全部手足既共識, 一直都係, 但而家有人帶風向暗示今後所有行動都唔應該再有前線行出黎

gear點都要帶定先以防萬一㗎喇

無錯
只係唔想重犯當初魚蛋雨革一直搵鬼既錯
無論有咩大台 大家都有自由意志去做
重點係件事既成效同大家想要既效果
支共梗係想我地衰, 而家美國佬都出手人道救我地
點解要比位支共入, 比佢地有機會做9我地前線

停一停，諗一諗

818將會係樓主全家全滅嘅一日, 死因在於on9

同意。如果真係俾d所謂大台分子搞散場運動，我屆屆都投對家，等班撚屌日日都要上街做佢地既大台。

利申: 我覺唔應該分勇武或和理非，大家都係手足兄弟，應以手足相稱

但對於一切大台分子一定要屌撚死佢地，一定千萬唔可以比佢地分化運動！

唔係和理非kol, 係廢老黃絲左膠kol！
勇武同和理非係我地既兄弟，但左膠大台分子就一定唔係！

和理非=\=左膠

又吹奏「和理非害死勇武」既論調

咁撚驚有人起大台，其實真係有人想衝出出嚟做大台，大家唔跟，就根本唔會大台得到。

又係攻擊自己人比攻擊敵人更落力既po，不了。

最撚仆街既係佢地而家鼓吹既呢種風向會累撚死好多人

818唔帶GEAR> 唔使多講, 想重演612中信甚至更嚴重?

所有打狗既人係鬼> 咁班狗拉手足既時侯點算, 唔好話我膠, 佢地係暗示任何情況下郁班狗都係鬼, 仲叫其他人捉住佢影佢大頭相! 你完全可以預期當有手足想係狗手上救人既時候會有一大班人拉住佢甚至覺得佢係鬼, 主動送佢俾班狗, 咁做既話你可以預期前線定普通人當日都會有極多人俾狗捉, 記唔記得何式凝當日點令70人俾狗拉? 你想像下呢個畫面係818擴大N倍既場景?

吹風話所有針對班狗/共匪既行動=鬼> 完全限死我地行動升級

仲有不斷強調大家心入面[鬼]呢樣野本身就好撚嚴重, 之前已經有好多巴打開過POST叫人唔好再玩捉鬼, 唔好互相猜疑, 因為喧會令我地自己不攻自破,而呢種風向就正正做緊呢樣野

個所謂守則 好明顯係參考用啦
都冇人會當係「法律」咁做啦下話
係得你班友上撚哂心 係撚咁攻擊呢兩個字

如果你都覺得係 共識/無人違反
咁你怕咩人唔「遵守」？而又有人秋後算帳？

“ 強調「和理非」係為咗畀啲班人信心 希望佢哋都可以行出嚟 製造最大人數嘅效果

叫大家承諾唔會主動衝 係為求安心
而唔撚係屈你哋會主動衝呀 ”

唔評論

到時唔該出得黎就帶個腦
唔好人做你又做
諗下咩時候應該點做先最有用

「有人帶風向暗示今後所有行動都唔應該再有前線行出黎」

邊個？樓主？

( Show Blocked User - 憂薨壽春 )

而家大陸吹晒雞啦，佢地衝就得，而且有腦都知而要搶道德高地，唔係美國點幫手呀，人地用緊人道牌

用下腦啦

你而家升級對美國談判香港問題有乜幫助
唔好再帶風向戀戰升級衝擊

因為有啲守則本來就唔係共識囉
例如打鳩付國豪咁，有人話係私刑、有人拍手叫好
咁到底有無違反守則呢？

p牌 分化狗 死撚開啦

邊撚到吹風呀？
邊撚到話打狗=鬼呀？
邊撚到話唔帶gear呀？
帶同戴/着 分撚到未呀？

吹風個個咪就係你囉 屌你老母

想得到共產黨輸送利益，係香港論地位排隊排到下世也未輪到某兩父子，但有人就借用政治拆散反對派去幫中共維穩換取利益，當兒子在大陸大賺時就出來說以後不評論中國政治，但當共產黨斷水，兒子的HMV要清盤時就又出返來評論指點江山建大台，你看一看杜汶澤、黃秋生、HOCC等人，只是因一句話令共產黨不滿就被大陸全面封殺，而某人居然可以邊說共產黨壞話，但兒子可以在大陸大賺特賺，這種事共產黨會容許嗎?李嘉誠也沒這種能耐，某姓蕭的兩父子莫非比李嘉誠還神？？？

當一班無名義士，在前線忍肚餓食煙霧彈被打被拉時，某人就與家人在英國遊世界吃韓牛，這種仆街賤種冷氣軍師，居然想建大台指點江山去幫中共維穩，來再次換取中共的利益輸送，如果被這種人奸計成功，是問大家會甘心嗎？？？

其實唔比帶gear果樣真係好反智

私刑？邊撚到講？
你係咪連藍絲定和理非都分唔到...
都話818唔主動出手係共識...

假設真係有人主動衝
相信現場大家都會勸喻（我都會）
因為呢個係共識
而唔係第日秋後算帳

睇清楚 帶定係著/戴 未？
邊撚個叫人唔好帶？

818係和理非，唔存在前線，所以成個post唔make sense!

你最鬼

岩呀 雖然我同意818要和理非 但定乜撚行動守則根本係on撚9 你邊撚個 搵d左膠kol 冷氣軍師係fb 9up幾句然後夾埋成班打手上黎帶風向搞假公投就話係大家既共識 屌你老母

完全道出而家既風氣

然後聲稱以上決定皆為「集體智慧」所產生（注意：以[red]人數多寡壓迫少數[/red]，乃大台常用的「多數人暴政」技倆）

少數服從多數 唔係就係民主嘅本意咩

啱聽嘅就聽

前線都有鬼時 後排班所謂和理非專業人士點會冇鬼
我信樓主講法 班蕭若元呀之類既人 俾中共壓一壓 再利誘就會轉向
血債票償都講得出之後我就冇信過佢哋

一日唔勇武真係你講咁咁嚴重咩
依家唔係唔俾勇武
只係單日唔勇武咋喎

其實818 主要目的係安定返軍心，比外界知道個運動重有普遍香港人支持，所以主要和理非，如果你想 full gear 都冇所謂啦！好似平時行完就走或者去機場就 okay。

818 一定有好多真和理非，你唔可以令到警察有藉口用催淚煙。

近期真係大台味濃
只不過非常subtle
有好多所謂大家共識
如果你唔想⋯⋯咁你就絕對要⋯⋯

要借口㗎咩

大佬你昏迷左兩個月？ 黑警想搞9你使撚借口

真，屌到咁加句不割𥱊真係吹漲
明明字裏行間都係講割你啊仆街
唔通真係要講到明先係割咩
呢幾日啲守則共識個個都係割前線

你可以提議
但唔可以用守則共識去壓落人哋度
仲要非我族類即鬼or非真手足or割
點睇？

唔係 係百家爭鳴
人人平等，所以無人可以壓制另一個人
少數服從多數係民主制度唔好嘅位
為咗efficient而做

我讀書唔夠多 咁係點做到你講嘅民主?
喺爭取民主嘅同時
我想搞清楚返大家對民主嘅理解係咪一致

春哥哥，我睇唔明。
如果你係「勇武」其實你平日幾時勇武都得㗎。有耐性就等對方先出手，無耐性就打999叫人黎。想接放工又得，玩火又得，玩麻包袋又得。原本可以隨時做，應該隨機做的事，點解一定要等其他人想玩行行企企的時候玩，點解一定要等對方凖備好先玩？有人睇住你玩係咁重要嗎？無人見到咪面都唔駛蒙。

不要被連登5毛消息擊退回家

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結

你諗下，如果民主單純係少服從多
我哋反送中呢班人未必過香港半數
咁係咪代表我哋要服從其他人？
如果係，我哋可以收返埋

利申我讀書少兼依家眼瞓

btw好難一致

無人話嗰日必定勇武
只不過睇唔過眼有守則軍規共識嘅出現
點解我哋唔可以相信每位手足
都可以憑良知理性做出對運動最好嘅選擇？
btw
你講嘅接放工放火麻包袋根本無咩人做過
諗到人咁激做咩？
仲有，原來你覺得之前咁多次係玩？

手足而家情形有啲似 《幽靈公主》 入面班野豬
撲向已附魔既野豬王 想救佢 其實被祭司們 佈下天羅地網 地雷陣 ⋯⋯ 佈滿兇險 ， 不能一股愚勇 三思以後行
團滅 不是沒可能發生 適當時候避免 繼續be water

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!

唔推膠，分化，唱淡post

光復香港
時代革命

記住答我 會員269119
火都嚟你食開人血饅頭？

一定帶gear, 安全行先

比外界知，邊個係外界？
比邊個知？知嚟做咩？
依家軍心不穩咩？
大家已有endgame all in or nothing嘅決心

可唔可以解釋下大家係憑咩控制其他人做咩？
仲要係自己手足添
你哋諗下啦

點都出黎行，
有gear唔代表係鬼，
宜家咁危險帶定防具都合理，
唔想帶既唔帶，
想帶既就帶，
不分化，不割蓆！

係玩緊。因為民主係唔駛「爭」來的。你做就有。唔駛遊行示威。唔駛嗌口號。你們都迷失在一個游戲中，玩緊一個持權人持權，大家一邊去示威，一邊又繼續供给持權人的游戲。一路插住電就係一路玩。唔想玩就炆插蘇。

不是説玩就會失敗。玩也可以贏。也有現在不是在玩的人。

撤資=/=玩

休唔休息都要比人管

我太眼瞓定你太眼瞓
係咪得我一個唔明你講咩

多謝 真心學到嘢
我明篇文講嘅議會制
但想知 例如喺選特首呢啲位
點體現到民主

我係真心問 唔係挑機 多謝你認真答我

第5點真係超級on9

前線唔好理 一捉就十年
前線決定

屌以家少少野都嘈晒交咁點搞啊
和平和平

我唔戴gear
但會放係背囊度
不捉鬼但會阻止突然衝動既人

818係和理非既 跟本就唔應該帶GEAR
唔係乜撚都9衝出來做勇武 而係應勇時勇 應和時和

上次大罷工攪到和理非無晒NOISE 人地都無同我地前線割過!!
我地仲要騎人地幾多次先? 你有無腦呀傻鳩!!

想帶風向就死撚開啦屌你

雨傘時龍和道掟石時, 班糾察走埋黎屌人民主唔係咁架.

match晒

等埋速龍拉埋先走好未？

無得負評
但不推文回覆
分化𨶙

咁長編既陰謀分化論!有腦都知係垃圾文!
善用不推文回覆!

不割席，齊上齊落

咪比佢一日話事囉，帶定裝備，唔防警察都要防白衫啦。

又話善用不推文回覆，自己又唔用

我P牌推唔到架!

建議樓主分化撚自己行埋一邊割包皮!

和理非無晒noise係因為和理非連佢哋最大武器人數都拎唔到出嚟，三十五萬人罷工但有幾多人七區集會？到今日我都未知有幾多人參加，因為根本無宣傳
係和理非無做好本份，咪賴人啦

糾察戇鳩係一件事
咩叫民主係另一件事
我係真心求問 咁咩先係民主

我自己喺英國返緊工
就見證到好多輸打贏要嘅人
公投投出嚟係Brexit
大家口講話追求民主
但當end product唔啱自己心水
呢刻又唔想要民主喇喎
咁其實係有幾相信民主制度呢?

多謝啱啱上面巴打又認真答我問題嘅
但嗰個係講緊議會 which is part of民主
咁但係公投呢?
如果大家唔相信"少數服從多數"
咁其實係咪唔相信公投?

因為和理非都進化為前線姐, 今時今日仲和理非咩？屯門就係咁拉左80個

家下公投完黑警又唔打唔拉? 咁快d叫埋黑警公投啦, 保護自己呀.

叫埋地盤手足公投得架啦, 係幾十樓開工唔洗安全裝配啦

我睇左d 乜
屌你老母

咁又唔會全部變前線，咁淨返嗰啲都有嘢做㗎，數人頭呢啲基本工作都唔做，連人數都無點向政府施壓？

Rules of Engagement 或者 principles 原則一直存在，不割蓆不篤灰核爆都唔割等等，咪即係囉，加一兩句防止中警黑圈套的未嘗不可

死啦我追唔到巴打你思路

我唔係講緊帶唔帶gear/打唔打黑警
呢啲使乜民主去決定
有人提議呢啲都要公投嘅嗰個係戇鳩
呢啲係「個人決定」
你鍾意帶咪帶 唔帶咪唔帶
使乜理大多數人帶唔帶

我講緊「少數服從多數」同「民主」嘅關係

他朝爭取到一人一票真普選
但假設選出嚟嗰個都係你唔鍾意嘅
咁點?
真普選唔係就係少數服從多數?
咁到時又話係「大多數暴政」?
咁點樣選特首 先係最理想?

帶唔帶gear/打唔打黑警使乜公投
都係嗰句 有人提議嘅 嗰個係戇鳩
我講緊係大picture
去到選特首呢啲層面嘅時候
你仲信唔信少數服從多數

點少數服從多數? 係現在就明, 對家狂射催淚彈同布袋彈時, 只係可以走, 我地服重無用, 政府自己都唔服從可以點? 我地只可以做既只係上街.

呢樣唔做得果樣唔做得, 我地上街黎係為咩？為型像？ 2個月政府都當無事發生之餘, 仲要自己減低對政府壓力？

都係唔明 一句講晒 啫係你唔信真普選係最終solution先?

撟唔怕舊
中共再一次聯合次要敵人(泛民+和理非)
打擊主要敵人(勇武)

遠嘅唔講，記唔記得梁遊dq，泛民用咩原因反對呀? 之後未到番泛民自已囉

又被人統一戰線啦

冷靜！一早咪講咗各有各做，不割𥱊，不篤灰囉
全世界咁多人睇住，邊個要做大台你驚無人睇到咩

最慘係 我勇武帶定gear做和理非都唔撚得
和理非要升級做勇武你估易？

勇武其實係和理非場合有需要先會變勇武
唔會好似d差佬 on99 明明咩事都無鳩射TG
我見到果個守則我真係好撚灰

無鎗無矛，攻條撚

拒絕大台
不割𥱊 不篤灰
818 We all connect

和理非幾時退左場？

同我諗法一樣，睇到心寒一寒，但係身邊朋友全部唔理解呢個講法......
所以我地文宣都好煲大佢，今次一戰之後，所有決定權都係交俾前線手足。
要反利用番中共內鬥，唔好俾件事由佢地人傾掂之後帶風向！佢地為自己利益姐，都唔撚想香港民主架！

勇武同和理非只係手法

手足有唔同技能 但都係同一班人

更何況 香港人好似小綿羊咁 勇武都其實未去到好似大陸排日暴動咁既level 唔明點解要講到勇武好似第二種基因既人咁 講到勇武好似牛魔王咁既形象 其實大家都係香港人 受同樣愚民馴民教育 道德標準要求高 而且出黎既人都讀過書 其實佢地都有rational thinking

至於呢個weekend 既活動

我自己覺得唔係勇武手岩定錯既問題

而係如果有咁既風 而又得唔到有力既辟謠澄清

呢個氣氛係不利使用勇武手法

捉鬼指數max 我地呢刻應該團結一致 compromise一個手法 係可以令鬼現形既

如果執著覺得而家大家com左唔勇武就係勇武比人割既 你好可能要重新檢討自己以下既諗法

第一 勇武和理非 兩者唔對立 手足同時可以係both

第二 兩種手法靈活轉換 先可以令想擊沉你既人無從入手

今個禮拜佢以為你勇武 諗左d 對付前線既陰招

下個禮拜 大家靈活變通 唔該中南海練多廿年再來過

所以我自己個人希望今明兩日 手足用返和理非手法

希望樓主同其他墮入思維誤區既手足三思

樓主打得咁大篇野苦口婆心 應該都係唔想運動失敗的同路人

而有心帶風向搞分化既網軍 你地唔會見到呢篇野

因為你地已經出左去狂開po引戰 引手足幫你地推po

帶gear不戴gear 絕對無問題
要由班狗引起先
前線決定咩都好 我支持
衰左咪最多一齊諗點拆招同預防下次再發生

不割不分，818和理非時間

唔帶 gear同口罩的確危險，呢個自己考慮

[member]但今次就來一次純和理非，唔俾位政府入。 睇下 d 柒婆點兜[,點唔回應/member]

看不明白。一大群人就失去機動性，所以速龍趕得上。唔想玩速龍就唔好跟住一大群人。現在有兩種勇武：

1.和理非一起，自衛。
2.主動攻擊。

樓主的投訴是如果和理非割主動勇武派，勇武就失去盾。我的回覆是主動勇武派揀岩任務就唔駛要和理非盾。

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

既然大家咁想要大台...

不割不分但不推文式杯葛
唔討論 一個point都屌唔到返去
然後大叫人哋係分化撚
連登仔真係好可愛㗎啫

不推

想訪問下你點解會不推嘅？
好想知道每一個人嘅意見呀

推。但就個人而言。818的確需要全人和理非一次。希望勇武停一日。利申打死都唔割